[世紀難題]到底有雞先定有agent先？

訓醒無啦啦收到dm
家下做馬伕真係好搵無本生利
唔夠女都唔係亂去ig dm人叫人做雞架嘛
喱d做逼良為娼呀

Hide左個code廢事比人追殺 唔知背後咩來頭
認得勿起底

補返張留左最後果句

富二代需要援交搵女？